有冇手足跑完渣馬一齊食個早餐

跑得快過我我請你食

我一定慢過你，我請

跑完了

我都跑完了

去左開房沖完涼做農操啦 仲食早餐

唔食飽d邊有氣

岩岩訓醒 係屋企睇住d人跑

利申，工作人員，要唔要等我一齊食lunch
d
勿相認

見到你 勁撚7 無心串你 但可唔可以剪下髮 個樣又撚毒 唔係出黎見人啦

omg 咁你都認到我

鋼Ching 食左lunch 未

早茶直落放題